有冇女子可以數綿羊氹我睡覺

我比我電話你

氹你老母

我媽媽已經訓咗 氹我便可

出面綁架緊 殺緊人 你睇下自己做緊乜鳩

咁你做咗啲咩 我可以做啲咩實質嘅嘢

不如你氹我訓覺

呢隻好似係羊駝

一個傻閪，兩個傻閪，三個傻閪...

call me ok？

可以，21800000，call me

被cut線了

who cut

KFC員工

男定女，有冇叫佢數綿羊

男 有

咁你打下23382338

打過 999都打埋 冇人肯數。。

咁你打下2866 7700，我聽

1隻綿羊
2隻
3隻
.
.
.
訓未？

可摸耳call me數🥺🥺